中共行動好成功

完全將市民同警察對立

依家完全處於警民世仇局面，當我地槍口對向政府，警察一出動，即刻射晒落警察身上，而港共就隔岸觀火笑鳩你地

同警察硬碰硬 只會令港共更穩